{
  "Search": "검색",
  "cancel": "취소",
  "Date": "날짜",
  "save": "저장",
  "Home": "홈",
  "Current Tab": "현재 탭",
  "Current Note": "현재 노트",
  "Tab List": "탭 목록",
  "Tab List - Private Mode": "탭 목록 - 프라이빗 모드",
  "error": "오류",
  "An error occurred while moving note.": "노트 이동 중 오류가 발생했습니다.",
  "Current note title and paragraph:": "현재 노트 제목 및 문단:",
  "Current note title:": "현재 노트 제목:",
  "New note title:": "새 노트 제목:",
  "This note already exists.": "이미 존재하는 노트 입니다.",
  "Notes changed": "변경된 노트",
  "Move sub-notes": "하위 노트 포함 이동",
  "move": "이동",
  "overwrite": "덮어쓰기",
  "more...": "더 보기...",
  "* Note Settings": "* 노트 설정",
  "Search History": "검색 기록",
  "Clear": "초기화",
  "Changelog": "변경내역",
  "* Usage": "* 사용 방법",
  "Usage": "사용 방법",
  "* Account Settings": "* 계정 설정",
  "My Account": "내 계정",
  "Edit Account": "계정 수정",
  "Name": "이름",
  "Name must be 1-64 characters": "이름은 1자 이상 64자 이하입니다.",
  "Local Account": "로컬 계정",
  "Menu": "메뉴",
  "Discovery": "탐색",
  "All Notes": "모든 노트",
  "Config": "설정",
  "Username": "사용자 이름",
  "Password": "비밀번호",
  "Saved": "저장되었습니다.",
  "Failed to save": "저장에 실패했습니다.",
  "Password requirements": "비밀번호는 10~64자이며 영문자와 숫자를 포함해야 합니다.",
  "Sign in": "로그인",
  "Sign out": "로그아웃",
  "Sign in as guest": "게스트로 로그인",
  "Sign in as local account": "로컬 계정으로 로그인",
  "OR": "또는",
  "Sign in as Google account": "구글 계정으로 로그인",
  "This screen doesn't exist.": "페이지를 찾을 수 없습니다.",
  "Go Back": "뒤로 가기",
  "Notification Settings": "알림 설정",
  "On": "켜기",
  "Off": "끄기",
  "* Language Settings": "* 언어 설정",
  "* Skin Settings": "* 스킨 설정",
  "Auto": "자동",
  "Light": "라이트 모드",
  "Dark": "다크 모드",
  "Blacktokki Notebook": "Blacktokki Notebook",
  "Changes that you made may not be saved.": "변경사항이 저장되지 않을 수 있습니다.",
  "do not save": "저장 안함",
  "back": "뒤로",
  "There are no recently modified notes.": "최근 수정한 노트가 없습니다.",
  "There are no notes needed to be written.": "작성이 필요한 노트가 없습니다.",
  "There are no notes.": "노트가 없습니다.",
  "There are no boards.": "보드가 없습니다.",
  "There are no columns.": "컬럼이 없습니다.",
  "There are no subnotes for this note.": "해당 노트의 하위 노트가 없습니다.",
  "This note has no content yet. Press the ‘Edit’ button to add content.": "아직 내용이 없는 노트입니다. '편집' 버튼을 눌러 내용을 추가해보세요.",
  "There is no direct content in this paragraph.": "이 문단에는 직접 작성된 내용이 없습니다.",
  "Edit": "편집하기",
  "View subparagraph": "하위 문단 보기",
  "Sub Notes": "하위 노트",
  "Table of Contents": "목차",
  "Delete": "삭제",
  "Board": "보드",
  "Kanban": "칸반",
  "Scrum": "스크럼",
  "* Board Title": "* 보드 제목",
  "Enter board Title": "보드 제목 입력",
  "* Header level": "* 헤더 레벨",
  "* Columns": "* 컬럼",
  "Add & Delete": "추가 & 삭제",
  "Add": "추가",
  " : Create new note": " : 새 노트 만들기",
  " : Search": " : 검색하기",
  "Private Mode": "프라이빗 모드",
  "Enable Private Mode": "프라이빗 모드 활성화",
  "This note is hidden by Private Mode.": "프라이빗 모드에 의해 숨겨진 노트입니다.",
  "This board is hidden by Private Mode.": "프라이빗 모드에 의해 숨겨진 보드입니다.",
  "Visibility of notes and subnotes starting with \".\"": "\".\"으로 시작하는 노트와 하위 노트 표시",
  "Personal Access Token": "개인 액세스 토큰",
  "Manage your access tokens": "액세스 토큰 관리",
  "Generate New Token": "새 토큰 생성",
  "Copy your new token now. It won't be shown again.": "지금 새 토큰을 복사하세요. 다시 표시되지 않습니다.",
  "Expires": "만료일",
  "In Use": "사용 중",
  "OTP (2-Factor Auth)": "OTP (2단계 인증)",
  "Register the key below in your authenticator app and enter the 6-digit code.": "인증 앱(Google Authenticator 등)에 아래 키를 등록하고 6자리 코드를 입력하세요.",
  "OTP Secret Key": "OTP 비밀키",
  "Scan QR Code": "QR 코드를 스캔하세요",
  "The code does not match.": "코드가 일치하지 않습니다.",
  "Disabling OTP will log you out for security. Continue?": "OTP를 해제하면 보안 유지를 위해 로그아웃됩니다. 계속하시겠습니까?",
  "Reset OTP": "OTP 초기화",
  "close": "닫기",
  "Require OTP for Private Mode": "프라이빗 모드 진입 시 OTP 요구",
  "Auto-unlock (10 mins)": "10분 미사용 시 자동 해제",
  "Enter OTP": "OTP 번호를 입력하세요",
  "Verify": "인증",

  "/* Extension Only": "*/",
  "* Extension Settings": "* 확장 기능 설정",
  "Extension Settings": "확장 기능 설정",
  "Provides advanced search, including note titles, body content, and external links.": "노트 제목뿐만 아니라 본문 내용, 외부 링크까지 포함한 고급 검색 기능을 제공합니다.",
  "Search Results": "검색 결과",
  "Archive": "보관함",
  "Manages saved note contents to export or import data in Markdown format.": "저장된 노트의 내용을 Markdown 형식으로 데이터를 내보내거나 가져오는 기능을 제공합니다.",
  "* Archive": "* 보관함",
  "Export": "내보내기",
  "Import": "불러오기",
  "Edit Suggestions": "편집 제안",
  "Suggests edits by analyzing structural flaws or readability, such as duplicate content, empty paragraphs, or broken links.": "중복 내용, 빈 문단, 잘못된 링크 등 노트의 구조적 결함이나 가독성을 분석하여 수정을 제안합니다.",
  "Timeline": "타임라인",
  "Automatically detects dates in notes to visualize schedules and manage them in a timeline format.": "노트 내 작성된 날짜를 자동으로 감지하여 일정을 시각화하고 타임라인 형태로 통합 관리합니다.",
  "Today": "오늘",
  "+Period": "+기간",
  "End date +1d": "종료일 +1d",
  "End date +2d": "종료일 +1d",
  "End date +7d": "종료일 +1d",
  "End date +1M": "종료일 +1M"
}